強烈要求議員聽朝早到灣仔陪同一眾愛國青年欣賞升旗禮

大家都知聽朝會有大批愛國青年到灣仔欣賞升旗禮
但由於灣仔一帶有好多惡犬，愛國青年為確保自身安全將會帶備好多自衛用品
為免有咩誤會而令大好青年被搜身，希望議員們聽日可以到灣仔陪同一眾愛國青年欣賞升旗禮，幫手向警察解釋誤會
如612

自推

推～我知議員／議助會睇post